今晚真係要人 唔係又變9號咁

大家仲記唔記得928有幾多人？

如果今晚有103萬嘅十分一人數留守
啲狗都做唔倒啲咩 唔洗衝都易守好多

寧願你係橋食花生都唔好散
一散左就越黎越少人

今晚見

大家諗清楚 今晚守唔到 聽日根本無可能攻

日頭先！！
日頭光天法日記者咩都影到晒！！
有人想搞你地都無所遁形！！
而你地企喺正義一方
行動可以清晰畀全世界睇到

要出就今晚啦！

日頭都係照dup
冇人出嘅話 今晚d人好危險

落雨不了

今晚見

屌 真係抵香港人冇民主

驚打雷

可唔可以用其他野嚟講笑

Bye 3毛

出面有個投票post，好多人好似都話聽朝先出

唔係講笑架
雷暴警告生效緊

偽進 內部briefing 都出埋嚟

你守乜先今晚

金鐘戒嚴阿 今晚去比人拉

而且之前有幾個post分析過夜晚示威嘅弊處，最驚重演9號夜晚翻版

巴治奧一個鐘前出咗話金鐘不適宜逗留， 不要送頭， 一個都不能少....

hit and run

其實今晚個形勢好不利
人地做好晒準備
打游擊戰最忌比人帶住走
我驚今晚損失左精英份子，聽日無以為繼

點解一定要夜晚先做野? btw 請大家支持環保

你今晚守黎做乜先？就算你攻到入立法會，入面都無議員係度，佢地聽朝轉場開會一樣得。最後義士就白白犠生。

今晚嘅巴絲小心，唔好白送人頭

留到12點訓屋企訓覺算咁撚攰

敵軍核心陣地，我方大軍未至，深夜時份難以增援，一班斥候想攻城掠地，會唔會有啲不智？